光復立法會- 而家未肯定35+, 可唔可以幫我推呢一個行動post

呢個ig有嚟緊dse主科邊度考嘅資訊， 希望大家去返近自己屋企嘅學校派選民登記表， 呢度可能幾百幾千票

估計大約有3萬名校生今年滿18歲
希望各位幫本土派議員盡量爭取多一票
立法會選民登記截止日期2020年5月2日， 我哋大概只係得五日可以行動

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張 +派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

麻煩各位等考生考完之後 先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

行動有違反限聚令嘅風險， 請到場考生配合， 話手足係自己師兄一齊溫書之類